%!TEX root = informe.tex
\chapter{Aspectos Particulares}


\section{Detalle de las Actividades }

Detalle de actividades que se realizan en los Departamentos (Secciones
o Divisiones) donde trabajó y las funciones específicas que le correspondió
desarrollar.


\section{Capacitación Profesional de los Trabajadores}

Apreciación personal de la capacidades profesionales de los Trabajadores.


\section{Asignaturas y Conocimientos }

Asignaturas o tópicos que le sirvieron y asignaturas o tópicos que
le hicieron falta para su desempeño en la empresa.


\subsection{Asignaturas útiles}

Asignaturas que le sirvieron mayormente durante su desempeño en la
práctica. 


\subsection{Conocimientos Requeridos}

Conocimientos (Asignaturas) que le hicieron falta durante su desempeño
en la práctica.
